中共可以滲透西方國家咁多年,全靠以左膠呢D邪教組織做擋箭牌

冇左膠呢D邪教組織, 歐州冇咁多恐襲, 美國澳洲唔會比人瘋狂滲透
只要識得利用左膠呢個保護傘, 就可以不費吹灰之力滅盡所有西方國家

冇右膠亂打一開始根本唔會有難民同恐怖襲擊

好左啦，而家有侵侵上仼
各方面都塞咁支那條水

冇左膠阻撚住哂就唔會咁多難民入歐強姦殺人